高汁地下城game BuriedBornes

有無清玩緊呢隻game
遊戲係回合制
有多個職業可以解鎖
仲有event地下城, 超上癮

隻game支援多種語言，仲可以校成英文/繁體中文。

但係長期卡關

高汁驚連仔無人玩

輸左第一次之後買左妖精
仲推得少過戰士 洗唔洗重玩

聽講龍騎輕鬆推上101

係 三招buff 加一招打人技好無腦

但我玩緊聖女.. 好難

使唔使連上網?

有offline mode的

最高記錄

我都係玩左兩日

加油! 希望過到尖塔

我最盡去到尖塔24F

多D人玩啦

無AN?

on99地用左500石買魔法契約

第一次玩打到7f咋

畀隻27lv秒咗

湯丸巴打

我都瀨過野

而家尖塔實驗室殺怪有100碎片, 可以係MENU度抽部件強化職業
個75折去到9號要打趁手

我啱啱都係打尖塔

有冇咩特別勁既技

幫推

打完隻事件怪開放左龍騎士角色

唔該積巴

唔同職配唔同技
睇舊登D人好推龍騎, 玩守護, 反射 推死101F boss
或者天使流, 但係要抽到某個護身符

有3個角色可以解鎖唔洗買

龍騎士
黑暗精靈
聖女

3個都係地下城撞幾次, 過哂佢地既event就解鎖

另外有隻自動玩偶, 如果殺到又會解鎖

尖塔最高記錄

Thx
龍騎士都幾勁

加油 我都岩岩死左

可以睇下D 通關既玩家既龍騎配裝, 或者睇睇舊登有巴打教

咁又唔洗
慢慢打下

卜
龍騎真心勁 一拎到直上25f

推 高汁驚

有冇手足知點由電腦版引繼返落手機

係, 推圖機器, 技能組又好

好似有password同id 可以save ?

push

我手機讀左落電腦
電腦讀唔返落手機
手機再引繼都係引繼返上次手機資料
重玩緊

慘. 進度好遠?

我都試過 冇左幾個鐘進度

用夜精靈推到尖塔25就死左
差少少打死佢

冇左廿四粒鐘進度
不過好進度好少
用電腦玩既巴打小心啲

再接再厲, 暗精用毒都好正

其實我唔係好明 shield 同 barrier 有咩分另
有啲敵人點解毒唔到？ (resist)

Shield 係黃色, 會係你HP 以上再 +1組數字
Barrier 係綠色, 計數量, 有機會人地打落你度變成扣1個 barrier

有時你見到抵抗, 可能係個間房既地形ban 左狀態變化, 你禁個細icon就會見到間房有咩效果

房間effect

Room Effects

Name Effect
Dark You can not see what enemy is. (You can ignore this if you have "Observation".)
Door You can not see what this room includes. (You can see "Door" icon only.)
Enemies have "Firststrike".

Bless Everyone heal HP after wasting turn.
Burn Everyone lose HP after wasting turn.
Spark All attacks are critical hits.
Swamp All Skill's cooldown +1.(Everyone)
Freeze All Skill's cooldown +5 occasionally.(Everyone)
Fall Everyone lose HP after wasting turn occasionally.
Drawn You cost long time to go through here.
Narrow No miss and avoid.(Everyone)
Chamber No miss(Everyone), and the left hand path is blocked for the next 2 rooms.
Forked In the next room you visit the left hand path will be blocked.
Zone No ailments and 1/4 shields.(Everyone)
Tailwind No cooldown.(Everyone)
Vast Low Accuracy.(Everyone) You can run away more earlier.
Torch You gain "Scout" here.(You can see content in room far.)
Enemies lose "Firststrike".

Nest Spawns a Conquest boss 2 rooms to your right.
Extreme Spawns Conquest bosses in every room for the next 2 rooms.
Trace Brings the boss closer.
Maze Delays the boss.
Heat No healing(Everyone)
Hidden Randomizes the map ahead of you.

兩種我都有 會扣邊樣先？
定係 barrier本來就隨機擋

唔肯定 照道理應該係先計barrier

發動 > 扣barrier
唔發動 > 如果打中你就扣shield

反而鐘意用聖女
補血 護盾 大技 磨到天荒地老

另外想問如果未死 熄game會點？重新打過？

我之前都係用聖女, 不過而家轉去研究下暗精

你可以揀回到鎮上, 好似save左咁, 可以再入番去的
close左 game都係一樣

暗精點配？

我係毒陷阱, 射擊, 子彈, 劍舞, 落毒 再加1招

部件裝貫通, 落毒用劍舞打多盾/罩怪好有用

poision trap, shadow shoot, acrobat
pharmacy ( 出完 poision trap 之後出)
summon zombie / forest friend
配左 penetrate 40% parts

哩套技係我走得最遠嗰套
我玩ranger 起手 慣左係咁谷 avoid
夜精靈其實咁玩好冇

其實都ok既
行落去有barrier, dodge rate都夠
然後落毒用低cd/1cd 連續攻擊令佢中更多既毒
尋日我打hydra 1下毒左佢4萬幾血走

谷 Dex ?

我主dex, 因為毒都計 dex
pie 唔識配

咁少人玩架

an 機有中文？搵唔到轉language

玩左2，3年，送條link俾大家

Delayed damage姐點

係之後既回合先做成傷害

啲人又話打shire有 fragments of death? 點先有？

btw 成日行行下有啲高勁多lv 嘅敵人屈機。。。

應該係完左／死左翻到 town 就有
中途翻唔知有冇

咁樣會唔會無左legendary既加乘

會

唔該2位巴打

weekly ex 好難打

weekly都已經好難打
ex唔敢試

啱啱打周常打到入咗業之殿堂

不停同死咗嘅玩家打

打到36/f死咗

好高

新手打spire 打哂d mission同farm下death先

唔高啦

有巴打推得仲高

諗緊配咩部件 有時畀人一下秒

配完啲部件 有時入左 illusion 房搞到亂晒

舊登巴打

好野一定要推 thx 1031 巴

入到game setting 再轉

有d 地圖係叫 laboratory / 實驗室
係個1格殺怪就有100 frag

10f 力盡

weekly d 地型好賤

WEEKLY效果個個星期唔同

今期d 怪係always change

我而家夠2000 leaves, 買唔買育成好

最抵屌既lab parts係佢

thx, 試試先

1031 巴, 係咪lab parts唔同顏色出唔同野? 見你之前講過, 但搵唔到資料

其實唔肯定

不過抽60果個出左好多limit break同teleport

抽左差唔多100k death 120果個一個limit break同teleport都無

我岩岩抽25, 都出左 avoid trap

吸血鬼好無玩?

1031巴
想問下lab 個discount 係間中會有定今次係第1次?

新手LM
有咩方法可以變勁? 次次連10F都過唔到

吸血+no faith

好玩 岩岩打到迷宮10F 死左

巴打玩咩職?
打緊邊個map

oh good

齊齊玩 !

我都係尋晚見到先裝, 幾好玩
角色要加強係未要抽 Lab parts 裝備再入去再重新 loop ? 因為D裝一死就冇晒
Lab 左邊個唔知有咩用 新手有錯勿插

間唔中會有

暗騎黎
比人穿盾就煩

thx!

打緊尖塔 用緊女武神

lab parts 今日3點前有優惠, 可以多抽
裝好lab parts你隻角色1開始就有唔少加成
但係每種角要既parts有d 唔同
巴打玩咩職?

尖塔係實驗室殺怪有碎片, 拎左D碎片係menu個實驗室可以抽部件永久強化角色

Thanks
抽啲野返黎好似加得好少咁

搞緊龍騎, 想問折part 係未要比石? 同每次一件定全部, 折完可以用返??

想問呢 佢個敵人升級機制係點架?
行得多會升? 定係打得多會升?

隻game好好玩
有啲嘢想問，有啲skills 寫住 ignore opponenet's defence，係咪可以無視barrier? 因為有啲敵人幾十個barrier 打到蚊訓都未完

要100石

折哂全部

Thanks...
原來有咁多個tabs 以為得個FAQ

挖掘品係永久？

好想要返把武

岩岩過左日本3點, 抽紫色個個而家要500碎

抽番黎其實有幾個都好有用

能力個D可以唔要

防護罩 +2
反射 80%
陷阱迴避
鏡面

仲有更多

同埋拆部件係要100魔石, 但係課金有個優惠pack$58 夠買免費拆件

岩岩玩打緊尖塔！唔知上到幾高
想問下點拎龍騎？（除左買）
我遇到幾次，殺佢係隨機有？

係

龍騎要係NPC隨機事件出現個隻你殺左先有得解鎖, 平時玫瑰logo既屍骸只係其他玩家條屍
殺左解鎖唔到的

賽季又係咩? 成日唔小心入左去被殺

尖塔呢個map就係今個 賽季map

呀邊個巴打係禁入去邊度死左?

呢度 迷宮都會出 入面敵人勁啲

哦, 賽季敵人係會難打d

課左78蚊玩

痴線，尖塔有隻嘢叫咩 reckless wandering souls，究竟有幾多shield.......打咗半個鐘都打唔走佢個shield..........

佢有技會加shield 同barrier

打spire lab parts放一個penerate 會易打好多

啱啱終於pen到一下，痴線。。
我用warrior 上緊

最初用夜精靈打 冇 penetrate 佢又打唔死我
我又打唔死佢

*Ghost禁唔到出黎睇效果
想問下有咩用

尖塔要打到咩程度先有賽季點數？
高層數 / 事件 / 做任？

啲敵人跌出黎嘅裝 名黎 唔係技能

終於打到101

層數，去任務個度有寫

巴打勁

dark elf好野黎

點先有 shotgun

抽amulets抽返黎

lm

抽到破産都冇 點刷快soulstone

點揀

入=有獎勵 拎石同碎片走人
唔入=繼續打 唔會有獎勵

3q

SS加成能力:collector/greed/golden cat/glory
防Earned debuff: simplify/blood armor/ immobility/ 可以cure既技

刷SS方法: 用laboring強化既技 去tailwind既房刷, 最好有埋frenzy & 防Earned debuff & 無攻擊技係身, 就可以自動無限刷

啱啱都過咗

點解資料轉移直接copy帳號密碼都唔得?搞咩

LM

個特惠pack唔係58咩?

thx

想問下其實druid落毒點破barrier?
resist哂, 即係要用其他技去破?

石塔硬101f

BOOBOOBOYYYYY

買skin係咪冇用架 要成千金石

新手玩左一日
用龍騎過左廿五層
請問點解血量過唔到9999?
有上限？

有上限, 不過有能力係可以加上限

開箱有咁多石

屌，打尖塔打到7xF，比隻獅子咁嘅嘢一嘢打我百幾萬死咗
利申：warrior

welcome to buriedbornes

無用, 轉樣only

用warrior唔知過唔過到101F架呢 無龍騎啲咩屈機反射招

仲有個係8000

問錯問題
應該係話poison計唔計penetration

bargain每日賣既parts都唔同 得閒可以入去睇下

課優惠pack買咩vd

實驗室係咪要草夠500先買一次？

lab 實驗室 +50 格, 同裝拆唔洗費用應該最實用

去到尋日有75折優惠完左

但係1031巴話個優惠間唔中都會出

買住先都得既.......

反正依家可以打spire farm碎片
100一個room
如果配support lab同collector
隨時400一個room 爽到

新玩，執左2件裝之後基本上冇人打得入

小心被貫通

通櫃

切勿過份自信

而家先知
啱啱打第一層都拎左成800粒

13層都係咁廢

廢咪用黎farm碎片
有support lab

有一招叫Big wave既好勁
100%HP既攻擊 X 3

幾好玩 好有以前玩WEB GAME個種FEEL

墓碑果d Buff係咪永久架？

no

周回點先開到

base on hp既招係好好用

係呀

一開始map個度已經有

新手上路，
請問技能組要點搭配，
同埋裝備有啲咩屬性係實用啲？

瘋狂刷魔石

最高打到廿幾層比人一野反死左

裝mirror

呢d係其他玩家？

想問地圖見到嘅@day係咩意思？

可以點搞 打唔死佢佢又打唔死我

逃跑之後入返又係佢

依隻係每10層既boss黎
佢會係咁出招補shield 同barrier

無penetrate好難打得穿

意思係個個地圖仲會開多咁多日

大家好呀 我啱啱玩無耐
想問下新手應該打 周回 定迷宮好？
我兩個都係打到第十幾層就死
點先可以勁d?

同埋想問下各位依家有大約8000石
點用好？
真係唔太識玩

咩角色好用d
無啦啦抽中4000 石

打spire

想問我點解會愈打愈多血

vitality -barrier 轉+maxhk

13F啲裝仲係好頹，幾百幾千數值果啲係咪用魔石重製先有？

*kobold* 咩意思
把野好勁

件裝個名

唔好意思，想請教下啲魔石用係咩地方比較好？
我睇過上面巴打分享嘅link，但唔係好熟啲term。

係咪建議刷到某個地區開放，之後再買moon queen？

卡到幾時

有招瞄準攻擊，
諗緊換唔換好，
升滿應該會好過普通攻擊？
但又未必升得滿。

隻game最好就係睇你要點取捨

想問下點解有d技有貫穿效果都打唔穿人地個防護罩 都係扣0

人地有spirit body/ fairy wing

其實最推薦新手玩應該係龍騎dragoon 同埋黑暗妖精 dark elf
2隻都係迷宮可以解鎖角色, 唔洗用石買住
石角其實仲難玩

所以能力都係隨機的, 用石reroll就當然有機會出更好/更差

其實魔石你唔用都無咩問題的
新手建議玩dragoon龍騎/暗妖精dark elf
2隻都係迷宮入面可以解鎖既角色

新手最好係去打尖塔Spire
1來難度低dd
2來佢有d格係叫實驗室
個1格打死敵人既話會跌100塊死之碎片

碎片可以去實驗室抽部件, 部件係可以預先安裝落去隻角色度永久強化佢既能力
1隻角可以安裝5個部件, 但係記住拆出黎係要收100魔石
(課金可以買裝拆免費同埋加50個位, 覺得好玩可以買佢個個$58 1次性pack, 夠unlock有凸)

而家要500碎抽1次, 但係間中會有特價, 個時可以allin

有得逃走就走囉 sosad

貫通都有%, 機率

想問下觀察一下係咪冇乜用

頭先打到上業29/F

我玩暗精 正好抽到有300%爆傷, miss 左下野必爆, 仲有1CD高命中果招DEX

加上DEX本身都高仲有招T技會加BARRIER 心諗實無死啦

點知上到去隻隻都防爆咁鳩 爆擊野野都打0

最後比隻戰士貫穿死左

睇到房既顏色?

rip

加對面cd先係王道

有邊D能力好用?? 唔識分

mirror avoid trap limit break teleport scout
上面係最好用

最好玩又多人用既咪係promotion
每升1 lvl都有機會將你裝備上既能力（黃字，白字 ，屬性唔計)
變成你永久能力

好廣泛
但係大概係

反射 80%
貫通 40% (打有護罩巴怪用, 重要)
護罩+2

迴避陷阱 (事件個d唔怕踩)
鏡面 (防對面反射你)
限界突破 (如果唔係能力9999就係上限)

仲有契約同埋護身符都可以俾你開局就有一定既能力/技
打關隨機抽到, 或者係500魔石去menu抽

其他等專家1031巴補充 我都係新玩

真係玩到好迷
Btw呢隻點打死佢？每次打佢都加護

貫穿
你第1招技

禁左n次，都比佢加罩

呢D 房好似要暴擊先打得入, 平時我盡可能都唔入去

話說剛剛打條死龍騎.....佢出反射我又出大技, 吸唔到血一齊死

裝penetrate 既lab parts
打尖塔必備

裝mirror唔驚反射

唉 比人偷左把劍即刻唔夠打

想問下龍騎玩法係點 配咩技
暗騎101左尖塔 想轉其他野黎玩

暗精靈偷裝?

岩岩玩左陣 活動過D點入去打

咁俾佢偷多幾下, 就可以解鎖佢了

你禁任務睇下佢叫你去邊度打, map就揀個度 (尖塔係賽季事件)

岩岩玩唔係好明血量果d三角形
藍/紫/紅係咩意思？
同埋房間既實驗室有乜效果？
Thanks

藍pursuit 出一下技就打另外一下
紅reflect 反射
紫（粉紅?) poison needle dot反射
灰 石化

lab 100碎片+

唔該哂！
想問多句，龍騎係咪原本果三招可以用到尾？（尖塔）
技能取捨好困擾

仲有威力係加d乜？

無人理

玩angel weekly易到讓一件裝都得

岩岩先忙完

龍騎睇大部份巴打既build都係玩反射流
部件:
貫通40
反射80
護罩2
限界突破/陷阱迴避/血護甲/鏡面

之後招式就起手個幾招其實都勁, 但係要換招守勢落去

angel 好玩嗎? 想問下有無samurai guide

屌你玩到部IPHONE 有烙印

已經機不離手幾日

有1000石買咩好

終於第一次101到
用龍騎唔小心換走左招龍牙以為死緊點知又愈玩愈勁
分享下先

新手留名, 想問下聖女定係龍騎士好用啲?
同埋係咪不斷打尖塔儲碎片合技能?

新手真係龍騎最好

好既唔該

禁錯制入左業 1F
點樣出返去迷官?

之前睇舊登話抽125嘅lab，
請問姐係呢家嘅幾錢？

Setting好似有「放棄」

屌我轉個語言冇撚咗個data...
辛辛苦苦草咗幾千魔石。

留下先

恭喜 hard mode等緊你

Menu返回城鎮

唔撚係掛
email俾admin試下？

點搵龍騎

d石點先拎得走?走左就冇。又打唔晒既。。

1999

魔石呀。打尖塔 拎唔走d 石

打咩洞都得
event撞夠佢3次就用得

soulstone?
fragment of death?

500

soulstone

隻月亮女王係唔係內置confuse

自動加咗落個數度

有d skill 右下角有個T 係點解

人偶係

個d技用左唔扣round

月亮女王係

明白

好煩
完全唔知玩緊乜

隻game 根本唔係咩未被發現的正game
而係個介面/說明....etc根本就係小學暑假作業咁

我撞左3次，打左1次
都係未有得用

拾荒者點玩?好似唔會執到 反射

咁打佢3次掛
2，3年前唔記得啦

岩岩學左呢招，我HP幾多扣人幾多

我都係打一次，打死佢就有得用
事後有黃字說明

天生場場跌裝備
開局有一次召喚傳說裝（留後啲用？）
紫字技能可以執多少少碎片同魔石
執到啲武器/裝備通常+技能威力
會執到反射

想問揀人果度扣1000係咪扣一次
定玩一次扣1000石

扣一次，比左後無限任用

諗緊買邊隻好
玩緊聖女
幾好玩
返而龍騎唔太鐘意

坐監

一直冇見過呢招技，
基本上四招T技，
加一招basic on hp嘅攻擊技就完美。

見到有招Big wave係base on hp 打3野，但CD 8 最後冇換到

42 lvl已經頂傷

究竟點先可以拎到promotion 既parts

新手 想問我係咪俾隻兔仔呃咗幾百死之碎片 佢話會報答我...
另外每間房 嘅顏色有咩用？

俾碎片抽
洞入面佢送俾你
store買

顏色代表唔同既怪 以前重會用黎做任務

兔仔俾夠最多500佢會俾返野黎
即場永久效果/lab parts

唔該巴打

想問下呢個accept 佢有乜好野

開發lab parts應該揀俾幾多死亡碎片？

佢間中會做sales 50%/75% off
新手抽240會好d

想問下遇到咩技能係咪完全隨機？
有啲技能玩幾日都冇見過。

有無巴打整下小小攻略 玩到一舊舊 不斷死 不斷再玩 見到塔唔敢入去 因為幾lv打塔都會輸

威力有乜用？係俾某d角用？？

我都係初玩幾日，
我個人係用獵人打尖塔，
不停去踩實驗室，
幾高層唔緊要，
攞多啲碎片不斷抽實驗室。

乜有實驗室去㗎咩 係咪10f之後先有 我遇唔到實驗室

同埋佢有迴避，
不停踩事件攞石攞buff。

抽到傳送真係好重要 唔洗硬食啲硬野

其實聖女都幾好玩，有無聖女技能攻略

我幫隻獵人裝咗傳說，
一開頭就係咁樣不停傳事件、實驗室，
唔洗打得高都夠賺。

*傳送

尖塔先有LAB

課金完係冇左ads banner
但係video ads仲係到，skip左係冇bonus
係咪要report?

其實D亡骸同埋打完怪有陣時出個D裝
佢話係死左既其他玩家著既裝黎 是咪真嫁?
如果係既話姐係叫人唔好玩冷門職
玩聖女長期冇岩用既裝
全尻部都係加力加敏加int既傳說裝
最大鑊係技能
打到依家88層迷宮 得1招技係爆 其他全部都+1 +2

好正,配埋件有"繁榮"(魔石獲得3倍)嘅飾品
屈左成千石

之後死左

點解我最大hp 明明加萬幾
上限都仲係9999

有樣野叫限界突破
有左先可以加血攻上限

100層突破

想問下，本身貫穿靠裝備已經有90%，
仲換唔換破盾做突刺架式好？
超過100會唔會更加痛？

Thx 巴打

你地有無用過烈擊呢招 用佢黎殺怪會+威力 仲要先手 一開始擺係到狂輕鬆殺怪buff威力
但係招技無講過殺怪會加威力

依招?
先手技好處唔洗理佢cd
所以配double triple full power既強化mod
就好好用

想

想問下入名人堂有咩用？

想用魔石買隻角色，有冇推薦。

打完101/F 就完左？有把劍問我野我accept 左佢

魔女
加高回避 後像 抗性 玩虛空反射
保守D可以學招力場
攻擊可以留返自己本身既雷咒風斬, 學招雜耍加回避
實驗室配件可以用埋貫通同防護罩強化

啱啱打到尖塔master 75層

會送ss同fod俾你

想問 有無方法可以主動 end turn？
有時啲主動技cd緊， 得番啲唔計cd嘅計，又唔想用。 佢會卡住左， 我要格硬用晒啲 唔計cd嘅技佢先俾我去下一round

放一招0 cd又會end turn既技囉

然後你就用其他4招

求解。

你升上去裝備9成都要換

Thanks

我都想知 手痕accept 左冇怪打得boss打

呢個咩黎 take唔take好

衝分, 無啦

打100層隻王打唔死,打剩2成
死係自己手上,反射反到傻,又抽唔到鏡面/全回/復活之類

隻game 好毒，不過中文攻略好少次次睇英文攻略又要轉語言好煩

咁咪玩英文版
翻譯都好d

1031 巴今次個weekly有無咩建議?

最好裝個鏡面parts

拎左 > 出去拎石周碎
唔拎 > 繼續迷宮

pursuit天使
40F已經可以先制9999999

promotion
no faith
vamp %
ninjutsu
plating

contract: wavy attack
amulet :split open最好（我自己重未抽到 )
身上邊帶0~1CD 技

跟住入game搵one shot aim黎promo

未夠2000葉點算

聽講遲啲好似可以捉怪
然後育成變職業

后像係咩意思 睇中文翻譯有小小怪

睇Ad開到d Key有乜用？
同埋點幫Parts升級？

避左1次攻擊之後果round 無敵

key - free哂你入洞前既揀既配備

parts 無得升級
+1 +2 係獨立計一個俾你抽

Thank you

好似幾勁，但個括號係咩意思，完全睇唔明。

點解打到3f, 就突然有21lv 話挑戰我,夾硬打死我

未砌好裝技儘量唔好入紅玫瑰屍體
個d係挑戰其他玩家

要轉英文

傳聞係

dark elf 過左尖塔100層
最尾boss 一打我就毒左佢百幾萬
好彩抽到shotgun
最尾有把神器打中對面一下就自己empower，配合shotgun 屈到顛 跟住shadowshot 先制一中就秒

parts 只係亂裝咩accuracy +20% critical +20% 個啲普通野

咁樣build有無啲咩野漏？
第一次打到咁高咋好驚揀錯裝
求巴打指點

我都睇中呢隻職，
我lab係毒性，暗影之劍，後像+2，未裝其他。
方向係咪揀多段攻擊嘅技，
之後靠迴避？
巴打指教下我。

我都唔係老手，只係玩咗一個禮拜到，暗影劍係咩效果？

我嘅策略係用posion pile然後就放多段攻擊技，先制個招好有用，如果遇到event幫你升級招技，一定要用soulstones抽到啱，抽晒五個都無就無計 我係用stunning，即係加對面cooldown。

有後像+2更加屈，我無特別谷avoid，反正實會抽到 >60% 嘅裝，我labpart 只係覺得penetrate係必裝，因為升技嗰啲房啲怪好多shield，快啲升技我覺得幾有用 。btw 反而覺得有幾個barrier都幾有用，因為佢幫你擋一下 = 對面食你一下毒，食一下基本上都死咗9成。

去到後期我先制 + 普通射箭已經秒boss

攻擊有機率追擊一下basic on lv嘅攻擊，
同埋巴打覺得招根據毒加盾有冇用？

beginner build 有套 full DEX

我個人覺得冇乜用，去到後期唔係大boss 都唔駛毒。

帶shotgun
0 dex都可以爆機

無抽到呀 只可以撞彩
soulstone 係咪除左買contract 之外都無其他用？啱啱完101f 想用哂黎抽

隻game個support page send唔到信既

買char, contract, amulet
未見過有特價
所以想買就買

想問下啲葉點先有？ 之前亂咁用用晒

你去任務個度睇，有寫打咩出樹葉 應該係週回weekly

邊隻職既天生技係promotion?

無
紫色先係天生技

啱啱先發現加咗5個效果之後就無得再加

除咗龍騎之外有冇啲唔係咁食lab嘅job？

係的

暗精

係咪無得加？

哇，頭先比我抽到招隕石，寫住極級魔法 好勁，仲打贏咗龍騎士
點知去到有個位佢話咩業火之劍問我入唔入，入咗係pvp 死咗
仲有見到兔仔話想要碎片，比咗佢話會報答，係咪比佢昆了

想問下可唔可以等仔人仔入咗塔之後再拆曬佢啲lab落嚟？

想再裝落第隻到，
咁樣個人仔會唔會冇曬啲lab屬性？
唔該曬各位巴打。

兔仔上面有巴打答咗。

可以

換唔換好

你指部件係咪?
如果你想換效果要拆哂落黎
可以重新再裝過
要100魔石

其實可以換

邊度轉返做中文. 一開係英文

見到啦要入咗GAME先有得SET原來

入到去setting就有

thanks 頭先係main menu 見唔到

某D職業有粒星係側邊咩意思?

意思個個職業有造型換

1031 巴今次個weekly saint有無機會過到?
已經儘量升哂d技
但係9F隻混亂怪已經會死
10F更加係睇運

想問下D技點配搭好

頭先開咗個箱有1000魔石

恭喜

魔石應該投資去邊?

可以買職, 但新手唔太建議
可以再玩耐d先
因為地下城裡面可以解鎖4個職, 其中龍騎同暗精都好好用

唔計隻怪隨機屬性
其實我覺得9樓混亂果隻先係final boss

苦無暫時用落幾好用 暴擊高, CD快

配落毒幾好

算係傳奇裝？

我而家係
punisher
holybless
purify
sacred barrier
high healing

但打10次, 應該1次10F都過唔到

橙裝就係

建議巴打去打尖塔先
入面有D房係叫實驗室
打死D怪會跌碎片
碎片可以去MENU抽部件, 可以安裝落角色度加永久能力
移除要收費, 小心

點去??? 而加係第5層

你打埋呢次先
之後你開始1個新角個陣地圖有得揀, 係左邊

中左個觀察技一用就加魔石 仲要得1cd 刷到1500粒就死鬼左 如果遇到靜係識加防個隻野 刷幾多粒都得

如果大風房更爽

招巨浪勁到仆街同旋風斬一樣一下秒BOSS

仲有招係1000%HP既delay攻擊 升高左之後完全係大絕黎

去咗業然後唔夠打死咗LU

業係對其他玩家, 幾難攪

件裝咁就無咗.
唔知幾時有下一件

真人體力制, 長打長有

99回合有咩用

唔識用呢招

就儲夠2000葉
而家promotion只拎左contract好貴

contract 咩來架

配合3 CD 既mod得唔得

開始入地下城, 有得俾你簡唔同contract...
promotion要100石一次

2000葉買囉

中文叫育成, 係部件黎

咩黎

不定型, 職業黎

隨機一件裝？

仲有legendary box呢個item真係好正
如果有埋unlimited mod就...

唔係, 裝係不定型度架乍

魔石有咩用?係咪死左就無用?

用黎抽野 買野 買角色

先制技 可以唔理CD
btw 我都好似未見過依招

咩名黎

想問下枯葉係打咩關跌架

睇Quest list 跟住黎做

慢工細活, 好似係

好on9玩左成個星期
岩岩先知主頁最低條bar可以碌

知唔知育成咩效果？

大佬們, 新手有咩要注意, 成日去到8f就收皮, 暫時得暗精靈, 同一開波果四條友, d裝係咪一執到就换? d點數洗唔洗平衡? 定谷輸出就可以?

橙色育成係升級個陣隨機將裝備既黃色技能加落個人既身上

先去打尖塔, 去實驗室打怪拎碎片抽部件去強化角色先

有無邊度角色抵買

邊度***

碎片係咩東東?

你哋promotion 係講contract 定係 lab parts?

買角都幾難玩下

你去尖塔, 有時D房係叫"實驗室", 係個度打死怪就跌100碎片
D碎片可以去MENU LAB 抽"部件"
1隻角可以最多安5個碎片
但記住拆要錢
除非課金買拆件唔洗錢 (優惠pack $58夠買有凸)

lab parts黎

要power定屬性好。

btw labs part preset +1有冇用？

妖精裝咩part好
見到啲人冇攻擊技都好好打咁

好似係可以save多1套preset, 唔洗每次打唔同野要轉parts

唔識要等1031巴打教

咁冇咩用。

一時時, 如果打今個weekly, 我d parts要轉哂咁滯

想問下個人死左?d碎片仲有無?定係未死前要用左先?

係迷宮拎到既
魔石
碎片

都係自動加左落去你個inventory度, 死左都已經拎左
(你可以禁左上睇下)

俾我會keep dex果件 有40parry

轉parts同+50個parts位最有用

yes 一定係parry

尖塔好難打. 特別係啲死人怪有綠色個保護罩要打佢N下先扣到佢血

實驗室有個部件叫貫通, 裝左就可以打穿呢d護罩

留意番尖塔啲房間效果
好似有個魔法陣係令到啲怪一定有綠色保護罩

雕文, 但係你入完雕紋房, 會隨機令你1個技能 +1lv

一定要入 好快升滿技
就算冇怪 只有雕紋都會升
裝有加penetrate既裝就好易打

無撚用既
我用過等左成5ROUND都唔見有傷出既

我想問下有冇邊隻角最難用
我想挑戰下

會唔會一開俾怪resist左
見唔見有delay damage彈出黎

乜野都唔裝入weekly ex打

無啦我望到實一實

佢中文既translate成日都有啲怪
可以試下轉英文睇下佢講咩

搵到 都冇咩特別
btw 我試過用delay攻擊 俾自己既其他技clear左怪既status 就會出唔到

無啦啦解鎖咗聖女

係咪真係打得蠃架先

同埋石化要點解除

無話打唔鸁既
要難丫嘛

解狀態
或者技能有血護甲, 不動個d

點先有貫通？
我得加str5%

要不停抽, 巴打推介新手抽240碎片個個

d技能出現有無順序？

哦,打碎片係用泥抽

我係咁抽咗500果個...但係得一個紫. 其他7個全部白

全部隨機

多打多有, 有時碎片抽有優惠, 到時可以all in

我抽左100K都無一個紫/橙

頭先見到有招自殘. 咁既技有咩用

我都未見過紫

話說1031巴知唔知用樹葉買個D部件咩效果? 有無網check到

+20 威力.
係物傷定法傷?

點解打尖塔，技能會自動升級？觀察一下會自己升到+5

有啲room 叫glyph ，過咗就隨機一個技能升一級

新手有咩值得抽?

原來係咁

比如
貫通
反射
護罩
傳送
限界突破
鏡面
血護甲

好多好多

我都等緊下轉特價抽... 但有時又忍唔到
好想抽呢兩個:
限界突破
鏡面

係洞入面送果D就中過紫同橙

屌
依個其實都係普通野
1威力=1 STR PIE DEX INT

其實打尖塔拎碎片好易
打lab一次100, 上到100層打後200一次
玩左唔夠一星期已經過到尖塔200層

邊招技可以解混亂?一招解哂全部負狀態?

There is Rare Parts that you can earn in only dungeons. You can attach only 1 rare parts to each job.

有啲咩Rare Parts

我抽果d都係加能力,無加技能,係咪抽錯野?

係, loop 緊尖硬

唔同嘅尖塔有咩分別？

有d技係寫解狀態, 或者D 變異技能, 都可以解1個 debuff

promotion育成都已經係rare parts

唔係, 睇運氣的

過唔同尖塔會有事件點, 你當係好似event或者d app game 個D 初級中級上級咁

咩叫洞入面送果d?

岩岩都中左 Dark Power (紫), Weaken

$58 優惠pack 可以買到 +50件實驗室部容量同埋免費移除部件
另外menu最上有個賽季 "尖塔" 大家禁入去就見到今次個event有咩獎品

如果鐘意隻game可以去支持

屈呀

咁單純刷嘅話最普通尖塔都夠？
想問下完咗之後要隔幾耐再出。

btw，個post都幾熱鬧，
可以整返個QnA嚟開新post。

呢個真, 玩左唔夠兩日比左, 不過我都係搞左"+50件實驗室部容量同埋免費移除部件"
上星期先玩, 呢幾日係咁煲, 好彩呢隻game 唔食電又唔熱, 執到件Frenzy仲正, 返工可以自己打, 不過有時入錯房GG

單純刷野可以咁講
不過普通箱

尖塔 - 1石
尖塔hard - 2石
尖塔master - 3石

我都係只買呢2個
呢D 1off 既package 都唔怕買
隻game係好正 玩全日咁滯

另外可以去睇下佢個update表
或者問下1031巴打d event係唔係接住咁出

weeky ex真係難
要用teleport先得 成日迫人入扣permanent effect既房

好似會隔一排

終於拎到龍騎士喇!!!最好配咩技??

我自己必帶teleport scout plating

永久免費移除?

其實想問PROMOTION抽唔抽得出

想問下魔石點用最好？抽護身符？

今次event 5000分角色: 毛蟲
真極限操作
能力係開技變蛹, 受傷減65%, 但直接攻擊必miss
蛹受傷十次變蝶, 所有技能效果*2, 持續20回合, 有無巴打肯挑機?

打完唔知邊個lvl就會送 唔洗自己買

啱啱死完再開第一隻就打龍騎，1級秒殺輕鬆解鎖

新手玩RANGER..
一開始執到把GODSPEED既弓
一入房就秒怪

名人堂係唔係101 F得一次機會入
錯過就無？

第一隻玩僧侶8層就死鳩左

有時明明cd寫住仲有1 用左第二招技佢又唔當係一回合依然係cd1

r哂頭

我覺得個CD 係等人地郁左先計一個CD
所以人地未郁你都係CD1

技能右下角
T:唔會end turn
C:用一次就無
F:入進先制攻擊

原來T意思係咁

得閒磨下先 隻驚幾有趣

係, 其實係買唔知2000石, 之後你自已用300石unlock咁

唔知 可能要問骨灰級玩家

入左就end左你呢個save, 拎石/碎片
唔入就繼續101樓上

係咪裝咗忍者屬性既裝，好煩

抽得出

如果你見到招技右下角有英文字母, D技係有少少唔同

F - First Strike 先制攻擊
T - 用完唔結束回合
C - Consumable 用完就沒既道具
B - Barrier 好似係同護罩有關既技

now sin g

大佬,點解課唔到金?

hk itunes store都買到架播, 58蚊最底個個

大家farm碎片
如果有collector /support lab 就帶埋
咁就可以有200~400一個room

中文係咩 照譯?

有件傳說裝都有sup lap

感謝

呢家卡得好勁 冇promotion 學limit break上身真係好煩

成日被迫打npc 跟住死左 有無計

promotion中文叫咩?

育成

暫時咁樣啱啱上到塔尖都好舒服

加油啦, 記得去多D event拎永久能力

Event ?

網頁版可唔可以同電話共用ACC?

定只可以轉移?

打完征服出

一定會出的

呢兩件要邊件？

可以點擊精靈刷石

唔夠打

部件拆咗會唔會消失

因為你無limit break hp攻擊都上唔到去9999+

啱啱課咗58解鎖免費拆除，剩底啲黃金買咩？

課金係咪要apple id 連左信用卡先可以?

終於上到weekly ex 11F, 真係好難

想問下實驗室d裝左上角度既parts卸載之後會無左定係響返倉度?

卸載會去返倉,分解先會消失

唔該哂

即刻課金買免費拆

打左幾日終於過到塔尖
真係好過癮 禁到唔願訓
由開頭拎到刷石刷到完場
拎左5000幾

btw 我隻101光魂 破防1下收佢皮 贏左都唔知

有無人知點搞

Congrats

Restart 都係咁？

有冇咩技能係防到比人穿黃同綠盾?

靈體,但HP會變1

揀角色個陣,有D角色隔離有個 * 係代表咩?

原來係代表有SKIN可以買

第一次101，戰士有衝鋒超易玩，+8衝鋒無視防禦護盾隨便撞幾十萬，秒左101層Boss

打左幾粒鐘打到80幾層入黑房撞中玩家俾佢攪炒

差d嘔血

係阿, 有無人試過?

我係用信用卡的, 巴打用itunes card?

加油hardmode等緊你

打左日幾既save都可以隨時死係呢隻game既樂趣

send左信去info先.

201都入到 不過100樓以上係唔會加分

想問下黃色同綠色果啲盾有乜分別?

黃色係shield護盾
綠色係barrier護罩

...一下打50萬

新手留名
剩係識玩Ranger, 試過一次過10f入咗karma慘死
Unlock咗dark elf同saint 係咪唔勁？
聽人講Dragon好勁，但係次次見到佢都死解唔到
打佢扣唔到好多血，佢又成日Reflect，仲有dot

dark elf, dragon 又易用又勁
saint都唔錯

加油打, 會過到

有冇大佬知武士點玩

佢招UNITY睇到我R曬頭完全唔覺勁左係邊

用過, 唔識x2
玩dex但係太易死
佢係玩parry, 但最多去到 95%
剩低要點樣補防先係問題

因為你用左blood armor

但我有blood armor, 佢石化唔到我都會變傷害?

用我老婆個媽媽過左

skin

任何debuff都變扣血

咁我仲keep唔keep好黎打weekly?

其實係因為執到件裝+999999hp, 變左佢blood armor效果係按比例咁扣血
所以唔應該拎個d裝應該就無事?

計招debuff

姐係唔執應該唔會出事

weekly 10f 都過唔到 死仆街係咁俾人用petrify 用兩下就死

weekly係難過spire好多

Weekly Ex 簡直係地獄
尋日最後19樓死左

spire升技0難度
boss易打
room無負面效果

weekly d 強化小怪都玩死你

點入去？ 有無人可以教我

按右邊登錄

登錄=入

weekly 30F 死左

所有關都可以入？有無人知

你呢個係迷宮10F 過左就會入

問題係我未試過入 點樣觸發佢

過左好多次 次次都無呢個畫面

迷宮喎 唔係尖塔同weekly

咩build

係啊 試過我多次 起馬十次 次次打完10F Boss 直接變11F 無觸發呢個

照計唔會wor, 我次次都觸發到

係咪offline mode左

試下第4招換protection

好, 但係split open好難抽中

抽amulet

我有信用卡阿,但係未入到熱比錢畫面

暫時得1萬6石, 試少少先

send左去info?
有無英文畫面? 中文search唔到網上面d解決方法..

係咪熄左In-app purchase?

或者轉左AppleID?

係阿
收工返屋企現搞

唔係要打死登入畫面果隻先入到咩

dark elf 加啲部件好? 而家用緊狂亂 限界突破 貫通+10% 後像+1 吸血+15%

我都係咁
而且我仲引繼唔到
理論上check到排行榜應該唔係offline mode?

引繼 = Web版帶落App版到玩？

搵左陣 應該都係關connection事

貫通40
防護罩+2
限界突破
鏡面
血護甲

拿 打左N次 入唔到 唉 求教

血護甲之前用過扣血扣到死咗

我唔係講笑 我試過N次 入唔到業之殿堂 好無奈

我頭先都係咁, 不過狀態好麻煩
咁求其換1個

姐係係online mode?

似係未connect, connect左會有呢個icon

龍騎士點玩?
血定盾？
你用邊幾招?

好撚戇鳩 升技果時手殘洗走左招攻擊投

5個BUFF 冇反擊

武士應該係要4BUFF加1攻擊技

佢用8LV加迴避技直接95% 加力量技加到120%

龍騎士玩反擊, 血 + 貫穿
技能用原本果啲都夠 再加HP攻擊技 big wave / Ascension

龍騎好好用，企係到都贏

果招200攻,減防有無用? 之前刷到一招攻擊技加盾好正,但係都比人秒

如果抽唔到其他好既可以用住先
我會抽到有先攻果招就換,
最好裝有barrier, 咁就冇咁易俾人秒

Parry都好重要 不過唔係成日有

我無個icon, 但我係AppStore down既

聖女 月之女王呢類補血型點玩點配？
係咪一定要有個招回復當攻擊先玩到？

用 avoid ailment

我同你既情況一樣 ..... 無呢個icon 又無得入業

唔知點解

我用an所以唔知有冇唔同 有冇其他用iphone既巴打?

我搵到點解啦 iphone 要係設定度 開返個game center 之後得左

點先有barrie?要抽?邊招技有barrie?

parry係講裝備上面既屬性 最好有 會冇咁易死

抽技真係好睇運,有無邊技係必留, 有招好似係北斗神拳500攻,係要等幾回合先扣血

正解, 我都得左

用血量黎計既攻擊技要留 有一招delay 1000%hp既攻擊

係咪要去到高層數先有?好似未見過

對黑精幾有興趣，有冇巴打可以分享下有咩要注意？

入場前裝/搵一招多hit數既 (shotgun最好)
配合deadly poison 打一下 就毒5%hp
6 hit 30% 第二round 60%

lab parts帶兩個finesse or finesse+1

咁就shotgun 0cd

裝備巴打們會睇屬性定睇效果？
好似我第二三件咁，
好多效果但係完全冇屬性，
點取捨好？

原來如此 多謝 大家教路終於可以入業

好睇情況, 如果你d技許可下, 有時都會拎D刷魔石/碎片個d裝用住先, 等下件靚裝黎就換走佢
如果你都係危危乎就不了, 安全優先

同埋睇下你呢round係爬塔定刷野, 2個唔同取向

我都好想要shotgun

想問明明我套裝有16000血
我入到去打得9999血加埋盾既1500（黃字）
比隻25層王打16000 死左
好唔低 有冇人知點解呀

要有Limit Break先可以特破極限

啫係點呀

啲裝有時有Limit Break既屬性
有係身先可以多過9999

2個做法

1) 係實驗室抽部件, 有機會出1件叫 "限界突破", 之後裝係身
2) 有時有d裝既技能都有

無可以用住普通射擊先, 升到max level會變3支

其實唔使, 係咁踩event就得

泉水event有界限突破, 係永久效果, 但係要博運

有explorer就唔駛搏

Exploration先啱

隻兔仔會打人既喂

當然係裝陷阱迴避, 5石1game
之後任踩event

當你極度需要既時候你就會明點解要預先裝定係身

Exploration係睇結果姐, 都要你撞中限界突破先得
暫時最伏試過49層先撞到

泉水入面個傳送係咪都係永久? 頭幾層飲左一次, 去到50層都仲有

不要說了
我打緊spire hard 3X樓都未有

永久, 但你要+2先可以有 999999

點先+2到?

中多次

箭果個我好似執到

抽咗幾萬碎今日終於俾我抽到1個

係咪抽尾2果個

琴日追post好似話抽240果個

暗精幾暴力，再屈後像閃出有無敵，佢本身又高敏。
幾好玩

加油爬塔

放1個就夠了

普通射擊粗粗地用住先, 我有次用劍舞都ok

組技幾正，
一路刷石一路999999咁上去。

龍騎係咪個個都玩狂亂

賺石一流

狂亂再加反射你可以就咁行都打完一場

要清debuff/防buff先可以場場加石

留邊招好?玩龍騎

巨浪for sure

我就係咁玩, 由30層一路搵boss行到70..
希望過到尖塔

我發覺周常EX已經好難打我投降算

cls ex

巨浪扣血係點計法?扣幾多一次?

好正 上到十幾層敵人已經過百level, 我得40

自 係計hp唔係扣hp

100% HP X 3

我都想知係未唔會追到怪level

真心請教，龍騎要放兩招龍牙既？
有咩特別？

點計巨浪唔升lv?其他升曬了

我諗可以keep住反

我係睇巴打提供D website 參考, 我用過係係碼一招Dragon fang 出唔到/冇出仲有另一招, 岩我玩 Frenzy, 而玩龍騎重點應該都係尾個兩招技, 唔知有冇理解錯

應該係要招T技打IMP WRATH 個效果 正好出左兩招龍牙

追到怪都無咩意思

死之碎片應該換咩好

其實已經玩緊毛蟲打緊尖塔hard,
無想像咁難，
化蛹毒化陷阱自殘必配, 之後一招大傷害技一招攻buff
配件裝增強防御中毒+40肉類護甲貫通
主要係真係好硬, 不過玩呢隻真係要有耐性

有咩用?

多d分

對某d build有用

keep定換好

想問下呢隻咩黎

屌比佢殺左

殺左會有得揀黎用

我啲技basic on PIE STR
好似feel唔到有用。

㩒錯咗接受詛咒變晒全黑房，入錯咗紅色玫瑰房俾人殺死咗，70樓暫時最高記錄

有無用?10血而家

痴撚線，全程都係999999999咁過。

點樣做到咁高攻

岩岩dl完 有無巴打知點轉番語言做中文
唔想睇英文玩

呢招好用左傻 triple左 先攻 共打12下再加3次power buffer

入左game setting轉
title果版冇得轉架

要等佢12下好曬時間

btw依招暫時係game最op果招

隻隻都要等佢打12下
佢仲攪到我laboring果招冇機會出 刷唔到石

點先有界限突破?

1.入洞前裝lab parts/contract
2.裝備能力
3.promotion 裝備能力變自身永久
4.泉水送你永久能力

另外如果淨係想血過9999既話
有個能力叫UP boost都幫到你

咩叫promotion變自身永久?

promotion 係一個rare lab parts/contract

佢能力係 你每升一個lvl就有機會將裝備上既一個能力變做你既永久能力
(只可以promo黃白能力)

點解有兩個限界突破但係都係得+1?

限界突破 > 限界突破 +1 > 限界突破 +2
因為你有兩個 所以係+1

屌佢老母打上去,隻王咁樣極速石化既點撚打
仲諗住贏硬，咁又要重新來過

姐係有單一技能叫限界突破+2?

係要有三個加埋先係 限界突破 +2
其實有一個part / 技 係可以升級時有機會升級技能
叫Embezzle

100層打boss中石化死

打極都打唔上101

會唔會同一個角色裝3個界限突破

通常一個之後慢慢踩事件或者靠裝推上去，
唔會lab裝三個。

你用全攻擊技能係咁架啦

所以要裝Embezzle 等佢自動升級

一定要綁血護甲?

咁可以點防佢

點做到咁高攻 ? 用同步？

石化有3種
1.天生有石化 你打一下會+5%
快手秒左佢

2.佢出evil eye技 你果round打佢每一hit都加% 唔肯定幾% 大約20~50
果round唔好打佢

3. petrify 直接石化你大約15~35%
快手秒左佢

當然都可以用cure解石化
其實多數都係俾evil eye殺死

我都唔知點解就死咗，仲諗住秒埋佢

輕鬆到癲，最後大boss都係入場就秒，
呢場仲要有收穫+招財貓，
唔打到9999層都唔出返去了。
btw數值爆曬應該係開咗技嘅狀態。

巨浪無論hp幾多都係扣9999?

未突破限制

真係可以整合下個QnA出嚟，
人多咗問題開始不停重覆。

屌用左加hp上限

用100碎片復活就打唔到100層boss?

lab抽到?用240定500抽?

有無相睇睇?中文?

好似係同步

抽到，我淨係抽500，唔知240。
Btw 其實有冇巴打知抽邊個效益高啲？

240先出teleport limit break

琴晚抽240抽咗16000碎片出咗1個傳送2個limit break

eleport limit break姐係傳送?可以行上面果4格?

龍騎士係尖塔過左80f點打?開始打人有d吃力,
配招有雙重攻擊(加8有4下), 有一招先發制人,加必定暴擊, atk200, 巨浪,龍牙,逆龍
裝備把劍有atk技能次數加一果把, 其他都係濕9裝, 有一個hp加大, 得廿萬血,無限界突破 ,抽唔到

啱啱抽到

分享下我用緊呢兩個網站查野, 都係巴打們提供, 另外剛剛見巴打抽240 出好野, 我都抽左唔知幾多廿幾野真係出左最想要ge limit break 同 frenzy

好彩有把龍之吐息，而家先算輕鬆

teleport 傳送 ， limit break 界限突破

今次個weekly易打到

冇錯

上星期個個打到想死

整合緊, 大家可以幫下手

狂亂忍術好正

呢個仲要+阿屌

佢自己會一定機率升+, 好似係

其實個Angel build暫時打咩關都訓住過

仍然未夠2000葉
不過做完今日任應該有1000葉
應該先買angel?

angel build 係點？

提提各位
今日係任務個度有幾個去到5AM既任
儘量把握機會做哂佢, 總數1000樹葉

佢好似double d mission reward

10F 隻流浪的靈魂個盾有幾大？卡住係到 佢又殺唔死我又殺佢唔死

好似上星期都係1000葉

個翻譯 Floor boss

同求，頭先買咗，完全唔識用，
係咪冇信仰+吸血？

離線模式方面唔係好明

即係要開左場先可以offline玩?

想問下 ，而家初玩應該入尖塔定其他map打?

另外戰士係唔係追str裝就可以?

尖塔

新手打週任會唔會浪費時間?打尖塔目的其實係咩?打碎片抽配件?

打碎片

打weekly就狂打conquest 直接抽parts

conquest 係咩東東?係咪打完有調查果隻怪?

狂戰士同狂亂要邊個好?兩個都加攻

唔同野黎wor
狂戰係攻同傷害2倍
狂亂係不受控制

狂亂都加攻,龍騎士用唔用好?定係兩個都無用

好多巴打都用狂亂, 加埋反射可以比較無腦咁打

狂亂出招係隨機出?自己禁技能出唔出到招?

第1下可以, 之後不能

咁點出到反射

其實用力量的代價會唔會好d?
加攻減exp

傳說（基於hp) 好啲定卓越（基於等級）好啲？

傳說好啲啦應該
傳說 +power -CD, 同埋 計HP點都多過lv掛

之前唔識野,傳說换左暴擊兩位cd

如果先攻技 可以揀 傷X3/X2 +CD (triple, full power)
常用攻擊技會揀 傳說 / +護罩, 可以其中一個揀clear all enemy buffer
當然 如果有"收穫"既應該會留

傷害x3 但加25cd都值?

先攻技 唔洗理CD 第一下會自動出

但係就無下次? 25cd未完可能死左

你仲有其他技架嘛
而且佢X3左喎 等於你一開場連出三次果招技

好似又有d道理

其實係根據d咩決定條路點行?
啱啱玩唔係好明

龍騎士配邊五招好!

基本上首先要睇間房有d咩野

魔物 - 普通怪物
賽季/征伐 - 特殊boss
boss = boss

其實你入個間房, 之後左面有個細logo, 你禁就知道個間房係有咩特殊效果

亦有特殊房
例:
尖塔
雕文 - 怪物會有護罩, 但係你既技能會隨機+1

周常 要好小心咁揀每1間房
幻影 - 會隨機換走你一個永久效果
消除 - 會隨機移除你一個永久效果

另外如果有觀察, 你會睇埋間房有個細細顏色圓點
唔同顏色亦有唔同效果

例:
淺藍色 CD-1, 深藍色 CD+1, 紅色傷害 +15%

漏左

紅色玫瑰係左上 = 要對戰其他玩家 (對手係ai 控制)
白色花係執其他玩家死落黎既野

終於第一次過到101
毒撚戰法+short gun 2round 毒死boss

仲有Hard 同Master等緊你

淺藍深藍唔講真係冇留意

龍騎招被動 鋼鐵意志 應該唔驚debuff

呢d game都有更新？係真唔係阿

d魔石係淨係開角色?
定係用係第二度會好d?

開左足輕唔識玩

其實隻game2年幾3年了

可以去抽魔之契約/護身符個d

即係唔好開人
去抽野好d?

其實長遠玩落去, 你點都會賺到石
開角/抽野都可以 只係先後次序之分
買既角唔易玩有心理準備就OK
而抽野亦都睇你好唔好彩

我都買左2,3隻角, 無隻玩得掂

龍騎係咪最易玩

其實龍騎/暗精/聖女對新手黎講都算又勁又易上手
只係你需要摸下咩技你用落最順手
同埋抽死亡碎片部件實在太重要

暗精點玩?

開始技留

暗影射擊
藥學
猛毒箭鏃

平民玩法可以用普通射擊升到LV8 會變3支箭
亦可以補上毒陷阱
先上毒再暗影射擊每箭都會令對方中毒
然後藥學係根據敵人既特殊狀態上盾
換言之愈中多毒你個護盾愈多

如果抽到散彈槍即換射擊

可以買隻拾荒者之後刷石

我個build係狂亂忍術+至少3個遠程射擊

bb好玩在有好多唔同戰法

想問下新手應該要點起手

岩岩用聖女打尖塔打到廿幾層 俾隻叫捨命的咩咩咩 一下打萬幾收左皮

瘋狂打尖塔

完全唔識玩
你地講可以打地下城解到隻龍騎 玩左2日都未解到 點樣先可以解到隻龍騎？ 我keep住打迷宮 去到10lv左右

好似係隨機遇佢幾次,跟住殺左佢就有得用

打尖塔去到25f俾隻死神秒左

有排你死

明明前面全部屌打
一打個隻boss差咁遠
第一次打一定中伏啦

25
75
100

3個大boss

25層好前咋

課金復活係咪見唔到100f boss?

我扔左件甲
本身件甲有突破個招技
可以突破9999血
唔小心扔左又刷唔返
又無諗過隻boss咁離罩
一下9999

呢樣真係有d 問題, hp要咁樣升, 换左裝又無左, 又難刷, 有無d角色係回避高可以避過呢樣問題

妖精到底點玩 痴孖根

好似係會skip 左

所以點解有部件呢樣野
就係俾你入地城前可以準備定5個你覺得必要既技能
限突基本上必入1

同問武士點玩

我中咗個致盲 長期睇唔到地圖
有無方法解決

唔疊加嘅，
招財貓繁榮..
我係條友賣俾我，
我諗住三倍實fatfat，
有兩招收穫兩三下就回本，
點知好似完全冇疊加冇作用..
還我二千石。

應該係得開寶箱嘅先會有三倍，
用二千石買咗教訓。

龍騎抽技每兩三次一定有「攻勢」/「蓄力」
另外，得番一招技未升果陣，去升技房都唔一定會升佢

想問兩個反射效果可唔可以重疊

定剩係取最高效果嗰個

係有機會升,正常!

禁你自已個狀態去睇反射幾多%

有疊 唔該哂

玩到後期打出 9999999傷害
係有機會被敵人反射秒殺 ?
咁帶邊個能力先安全可以剋制反射

鏡面

唔好意思又有問題

反射傷害食唔食吸血特效

買promotion 係咪買lab part 版最好？買到有contract

wiki & doc都搵唔到 bargain 既說明
有冇巴打可以解釋下？

應該唔食
用龍騎招龍牙反傷都唔食吸血

咁龍騎咪焗住綁一招補技?

第一次過到101

重有3個lvl等緊你

中文翻譯果個石硬塔係咪即係hard

係
中文d翻譯係好on9

英文啲任務既翻譯都錯次序

咁咪上唔到101

有六千幾碎片,抽240定500好?想抽同步

妖精帶血護甲個效果會變成點？

災厄開出嚟。

屌！打死左個大佬都中石化攬炒！

追舊登文陣陣
見到佢話lab有特定時間有折扣換部件
請問邊到有得睇個時間？

屌 岩岩爬文先見到傳送要抽240先出 唔怪之得技極500都無啦

屌 岩岩爬文先見到傳送要抽240先出 唔怪之得技極500都無啦
抽

有冇link睇下

條LINK 就係依到 上面個堆留言

搵到了

係
每個pool出既野都唔同

官網

除咗龍騎同黑精，仲有冇邊隻角色啱新手玩？
對忍者有d興趣

聖女都ok

1031巴知唔知no faith幾多碎片出?

正想問，差呢個玩天使。

我都係岩岩unlock天使

我記得抽500有出過, 不過都係等1031巴答

邊度有得睇240同500係出咩?想抽同步

500抽過好多同步，
唔知240有冇。

打左一次戰士用巨浪 之後育成一堆野 101F
之後試下玩拾荒者 覺得自己好似狗咁
個育成好似唔識郁咁
但我去玩返戰士就正常返咁
唔知係唔係錯覺

之後想問下 過101既角色有無得睇返記錄佢係咩裝呀個D

仲有想問下weekly weekly ex 有咩特別

向聖像祈禱啲效果係咪都係永久？

唔識玩精靈，
打唔死人嘅。

防護罩係, 其他應該唔係

學玩毛蟲啦

傳送 界限突破 腳底抹油之外應該都係暫時性

禁開自已stats睇仲有無效果就知

1)育成全random

2)好似無得睇番?

3)weekly每星期更新一次, 去任務個度睇, 佢係會送樹葉
難度比spire尖塔高好多好多

唔肯定

今個星期個weekly ex 我諗重易過spire

maxhp%都係

同步係咪淨係會升裝備上既技能? 自身上面既會唔會升?

仲有觀察, 過量治療, 爆發治療, 防護罩睇下點加, 聖女像同兔仔加既係永久

1031巴可唔可以解說多次天使點玩
我睇番你之前d圖同build
暫時無no faith
網上面d人話要有aura cannon/big wave 呢d

太複雜

無no faith好難玩pursuit

玩其他都得既
用Angel army加天生果幾招都夠玩

抽左20K 都無, 無辦法

9唔搭8...

500個個？

災厄係地圖紅色個d特殊boss

extreme?

想問下暗精招pharmacy 加盾係咪無上限？

disaster/extreme個d

睇limit break

唔係extreme,
係紅色 既boss icon, 真係難打好多架

邊度set 中文

呢個我都有，都係打出嚟

conquest都一樣

最勁係disaster

setting

打過好多都無出過啲咁正既野

但係我成日都加完shield下一round又無咗

pharmacy既shield量係根據對面有幾多特殊狀態而定
你如果毒到對面好多, 基本上你個盾會好多
但如果你完全唔毒, 好似只係+1

唔明點解暗精招deadly poison咁低accuracies，我打大佬用過10次無次得。。。
又唔係特別房，check 過又無 accuracy debuff，係咪我中左bugs

disaster係咩色架? 好似冇見過咁

我知呀，即係話今場假設加到500，但你啲裝原本得50shield，下一間房佢都會去返50而唔係keep係500

邊隻大佬

紫色

50
除非用左 keep sheiks
不過lvl都會reset

deadly poison上毒應該係100%中
你係咪有被動-左accuracy?

shield唔帶落下round的

已經死咗唔知 有兩隻角成個惡魔咁款果隻

就係check過冇，甚至我仲裝咗+20% parts

入左結界房?

唔係，升技房嚟

終於上到尖塔Master 101F

仲未爬
掛住打weekly同解任

仲有二十幾日 之前打晒就得

打輸左俾100層隻野

同埋狂亂係抽幾多碎？
又係抽咁耐都冇次中。

100屠隻野最好搵到封印/風房
如果唔係就要砌好啲被動 parry, avoid, resistance呀果D

洗左個barrier 就出事，比人反死

想問下呢招換唔換好
代價又係啲咩

100%hp

起手咁靚嘅

係咪會即死
咁要overheal左先可以用喎 得果800% PIE 唔係好抵

有招技係2邊都唔會中buff or debuff, 你係咪d 裝有？

thx
即刻洗走佢

有盾/防護罩就得, 800傷係好多

用spirit body, 1HP 再加shield

究竟妖精取向係點，
玩極都唔順，
打唔死人又唔係捱得耐。

要上網睇睇人地d build
我轉職25F都上唔到

我睇咗 大概係
血護家 貫穿 Scout plating（唔明點解要）
凈一個 我應該同步/育成

暫時打最順係暗精靈 女武神

咁樣有咩用?有無方法可以升裝備入面d數值

踩事件 等佢幫手upgrade

好似好難, 好難中, 有無方法可以踩中佢

不停踩事件 冇了

再打上去係咪無乜用？

踩唔中係咪要换裝,好似賭大細咁

其實隻game就係不停作出選擇
你低lv既橙裝如果想keep. 就要踩事件望整裝佬肯幫你強化
如果真係差太遠, 你咪換番綠裝, 等下個橙裝先再換番上去

我發覺盜墓者都幾難用 有冇高手教下路

低lvl裝一定唔會keep
橙裝wfc

有冇方法可以易啲刷護身符

1031巴打左尖塔 Extreme未
應該點配 好難打

parts promotion finesse x2 mirror penetrate 40%
amulet:shotgun(多hit數既skill)
contract: life force(你可以是但帶一樣加強你防衛機制既野)

主要靠毒+多hit 數技

尖塔係得石化會殺到人
帶一招唔會攻擊 0/1cd可保平安

我兩個finesse換暗影之劍+偵查
都唔錯。

想問最大生命名%係計件裝定全部計晒?

巴打覺得迴避好用啲定係佢原本嘅以毒加盾？

巴打我攞到了，
唔洗抽。
要用天使出發了！

玩完你就會覺得隻game好垃圾
0難度
無意欲去諗build

全計

大概係咪
冇信仰 吸血 同步/育成 穿透 偵查

你老味，終於101
要抽hp增加同界限突破
再用進軍+狂亂，制都唔洗禁

+3? bug?

正常，利申 招財貓+8

有無計解返佢?

個同步係咁升返自己

件裝係乜事。

邊件好d

右邊
龍騎招反射好似計hp?

但係右左邊有%血
邊邊高d?

簡單數學....
計埋你其他裝備 自己乘下

天使係咪全攻擊技？
佢個pursuit係咪姐係等於加強攻擊？
忍術 同步 貫穿 吸血 冇信仰
睇落好似冇咩防禦咁，
其實係咪咁玩

咁佢本身隻野有血....

Post 2

終於平安登頂

事前裝左80%抗性 仲啪埋抗異常item 用黎打魔眼用

聽日開始研究其他職同上位關

流浪靈魂 係咁加盾 點要打 請問

貫通

1001

.

11111